---
- GuiCommand:/pl
   Name:Points Convert
   Name/pl:Punkty: Konwersja
   MenuLocation:Punkty → Konwertuj na punkty ...
   Workbenches:[Punkty](Points_Workbench/pl.md)
---

# Points Convert/pl

## Opis

Polecenie **Konwertuj na punkty** tworzy chmury punktów z obiektów kształtu lub obiektów siatki.

Obiekt typu kształt oznacza tutaj dowolny obiekt z właściwością **Kształt**. Obiekty utworzone za pomocą środowisk pracy [Część](Part_Workbench/pl.md) i [Projekt Części](PartDesign_Workbench/pl.md) są obiektami kształtu. Ale podobnie jest z obiektami utworzonymi za pomocą środowiska pracy [Szkicownik](Sketcher_Workbench/pl.md) i [Rysunek Roboczy](Draft_Workbench/pl.md).

## Użycie

1.  Wybierz jeden lub więcej obiektów.
2.  Wybierz z menu opcję **Punkty → Konwertuj na punkty ...**.
3.  Otworzy się okno dialogowe **Odległość**.
4.  Wprowadź wartość **Największa odległość**. Wartość musi mieścić się w przedziale {{Value|0,05}} - {{Value|10.0}}.
5.  Naciśnij przycisk **OK**, aby zamknąć okno dialogowe i zakończyć polecenie.

## Właściwości

Obiekty chmury punktów są obiektami typu [Cecha geometrii](App_GeoFeature/pl.md) z następującymi dodatkowymi właściwościami. Wybierz opcję **Wyświetl wszystko** z menu kontekstowego [Edytora właściwości](Property_editor/pl.md), aby wyświetlić ukryte właściwości.

### Dane


{{TitleProperty|Punkty strukturalne}}

-    **Wysokość|Integer**: oznacza unikalną liczbę współrzędnej Y w chmurze punktów. Ta właściwość jest dostępna tylko dla chmur punktów utworzonych za pomocą polecenia [Uporządkowana chmura punktów](Points_Structure/pl.md).

-    **Szerokość|Integer**: oznacza unikalną liczbę współrzędnej X w chmurze punktów. Ta właściwość jest dostępna tylko dla chmur punktów utworzonych za pomocą polecenia [Uporządkowana chmura punktów](Points_Structure/pl.md).

#### Ukryte dane 


{{TitleProperty|Podstawowe}}

-    **Punkty|PointsKernel**: jądro punktów związane z tym obiektem.

-    **Normalne|NormalList**: lista normalnych. Ta właściwość jest dostępna tylko dla chmur punktów utworzonych za pomocą polecenia [Konwertuj na punkty](Points_Convert/pl.md) z obiektów siatkowych lub obiektów kształtowych ze ścianami.

### Widok


{{TitleProperty|Podstawowe}}

-    **Rozmiar punktu|FloatConstraint**: rozmiar punktów w pikselach w oknie [widoku 3D](3D_view/pl.md).





{{Points Tools navi

}}



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > [Points](Points_Workbench.md) > Points Convert/pl
